「反送中建議」-有冇人開網站整合晒反送中所有大小事

由6月9號到宜家，香港人做左好多抗爭，包括眾籌登報、交信去聯合國、集會、遊行、佔領，亦受到好多打壓，被黑警暴力對待，受到鄉黑既恐襲。
每一件大小事，我地都應該記住，但偏偏人（唔只香港人）係善忘既，時間耐左就會唔記得，所以我地應該將所有大小事紀錄，提醒所有香港人我地所做過既抗爭，亦可以用於向中立或淺藍家人朋友宣傳，如果將來成立到獨立調查委員會，呢d可以作為一部分既證據，清算黑警。

我知道宜家有巴打已用google drive形式比人upload相同片backup，但應該未有一個整合比人睇到所有紀錄。

我係建立網站方面冇經驗，如果大家覺得我既建議係有用既，希望可以幫手推比有能力既巴絲睇到，幫手整個網站紀錄。如果到時有需要幫手，我又有能力，一定會盡力。

最後希望大家記得「五大訴求，缺一不可」，而當中最重要既係撒消控告被補人士及實行真普選

利申：連登新批用家但第一次開post，如果有咩講得唔好或者打錯字，請屌細力d。

自推

推

如果已有網站，請share出黎同宣傳，感謝

我都想知，有大陸親戚年輕一代想睇

因為佢地真係只可以睇我地打警察 DLLM

內有大量警暴影片 相片

施政失敗記錄

反駁資料

呢條link好有用，感謝，
如果可以整做一個網站，我地大家再幫手整理時序，加上新聞link仲好，可以加強說服力，唔會比人話我地改圖。

推+有興趣整

Thanks.

有興趣幫手既人可以copy以下名單再加上自己個名，得搞手見到多人幫手，唔會覺得好難做到

可以幫手既人：
月球上的人
寧鳴

可以留個tg互加
同埋分享左你個post希望更多人睇到

幫推

要人做graphic design可以搵我

我！大家留tg?

幫推 要做資料整合對抗洗腦

推 好有用